女朋友同fd去咗東莞，去咗個fd屋企…

是咁的
今日女朋友同咗fd去左東莞玩
我沖完涼，發覺電話有十幾個misscall 原來我朋友個fd都有份去玩
之後冇嘢做 傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我打波？
但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去 就話：不如你過嚟睇戲啦 有私人空間又慳錢 於是佢就上左來... 我地咩都睇下來 結果唔使一個鐘兩個已經好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？ 可能真係能成為密友大概總帶著愛 我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激 互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房 一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙 詳細就唔多講 只可以講係幾開心 大家都出左兩次先攬住訓
望住佢屙尿嘅背影
我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

0/100

This

又泥

大家都出咗

唔夠突顯
0分重作

打錯
係個fd去咗我屋企

屙尿背影都唔突顯